請問連仔幾時先肯自動log out或者ban LorraineC(會員#70493)個account

連仔做嘢之前我會日日重複開post

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台